What if... John Wick遇上陳浩南

(以下ff情節)

某日 John Wick嚟香港旅行 仲帶埋心愛嘅狗 目的係沖淡情傷(詳情請睇JW1) 去咗銅鑼灣酒吧消遣 點知浩南好兄弟山雞無啦啦殺咗人隻狗 之後JW盛嬲之下對冧咗山雞 陳浩南嬲到即刻殺去JW度

兩個男人 有著相似嘅背景,經歷 究竟邊個可以企到最後?

(sorry 我真係好鍾意ff唔同嘅電影人物相遇 希望有同樣諗法嘅ching可以一齊討論下)

南哥同山雞條ex 扑過嘢
冇JW 品格咁好喎 邊有得比

黑社會點同職業殺手鬥

john wick係殺神，陳浩南打爛仔交，個人認為john wick秒殺陳浩南

John wick la

佢係俾人迷暈咗

但係浩南識風神腿喎

不過睇咁耐古惑仔 好少見浩南用鎗 點都輸蝕啲

我浩南出嚟行咁耐靠三樣嘢，夠薑、夠雷、夠疊馬

JW輸咗一樣

唔夠疊馬

擁有相同背景嘅男人 招式篇

JW

浩南

浩南就收皮啦同邊個打差D死退隱江湖

即係點?
想知多啲

古惑仔漫畫大結局

擁有相同背景嘅男人 喪偶篇

JW

浩南